四月是你的謊言、八月的棒球甜心

me有玩, 有冇人有玩

五月的玩具

三月的獅子

屌你老母連玩棒球依D男人活動，都畫到成班女一齊...唉

女子棒球都唔出奇者

J 得過.........

記得細細個有套講女棒 好撚好睇 有冇人記得咩名

女棒甲子園